其實玩原神有乜問題?

奶共PS5你地都照買嫁啦
利申:兩樣我都唔會玩/買

馬爻吾刀

PS5唔計

比負評個D可唔可以反駁下我
好想聽你既高見

買ps5買驚支持黃驚廠

仆街
負評多過正評啦

咪係 ! 我十年後玩模擬器仲好啦

講緊原神比人check到有後門程式喎，點同？

咁乜野係黃色經濟圈?
奶共SONY都計埋黃色經濟圈?
打機還打機 政治還政治??
咁我聽日食吉野家都得啦
吉野家唔會有後門程式

留低個負評就走左
你去左邊?

HERE??

建議大家唔好覆依個垃圾POST
諗下自己可以做啲乜可以幫到香港人
過到自己就得，唔需要同三唔識七嘅人解釋

不反了

屌,咪又撚係跟風
撚把口講自己係黃,實質食M記搭黨鐵玩LOL
關隻GAME質素撚事咩

玩ps5都好黃
唔好分化啦

不嬲都係講一套做一套

今日iPhone幾多人去放機賺個千零蚊

Ibond準備超額
政府工報名人數冇跌

起底樓主 口說唔打機

但係遊戲台攪引戰post

呢d賤種 無可救藥也

網上凶狠。現實含撚

岩呀 我收左支那錢 PR公司黎 分化狗黎
我唔打機嫁 所以就唔可屌人玩支那GAME
我唔食麥當奴 唔食吉野家
所以我就唔可以屌人食支那野
我係引戰狗

比左個負皮我就走撚左
即係點?其實我好想知我屌錯班人玩支那GAME有乜問題?
好想聽你既論點 好想聽你點反駁我

我無比負皮你 精神病患者

上網攞光環自我感覺良好 行撚開喇

對唔住 我錯
咁請問我屌人玩支那野究竟係邊度有錯 唔該

雖然黃衛兵真係好on9 不過原神真係不了

唔買PS 5 了

sony唔係日本公司咩
就算佢奶共都係俾日本人賺錢

但yuan shen就係支那人整

好多藍店都係香港人開嫁喎
咁抵制中資算啦 食香港人開既藍店都得啦！

又駁唔刀了

個撚個比負皮就走撚左
但真係駁既就一個都冇

屌。。點駁你

大撚把人玩連登意見唔重要

嗰班中國人嚟

同意樓主,既然達哥都唔係咩大奸大惡
咁我覺得SONY同米哈遊都唔係咩大奸大惡,絕對值得支持

唔係藍黄、中資唔中資嘅問題，原神本身係抄襲，如果你尊重知識產權，做人有D原則嘅話，就唔應該去挽

仲未計原神有個資問題

無，都係口號黎

玩之前睇吓

人哋用咗$5萬幾玩，個機率低到喊，會賭上癮

對唔住 宜家先知黃色經濟圈只係口號黎
訓左好耐 宜家香港人係唔係進化到玩奶共sony都冇問題
sorry 我錯了 求原諒

可能你誤會左,
佢地唔玩原神係因為唔支持炒GAME,唔關黃藍事

最後講多下,都話連登仔唔支持鬥黃囉

咁都叫鬥黃？
鬥黃一詞起源係
一位手足上過前線 比人拉埋
一位手足只係做和理非
當年就有人屌和理非冇上過前線 所以就冇資格出聲 依股風氣好差
就係因為咁d人就話唔好鬥黃
宜家就叫人唔好玩支那game 奶共game就叫鬥黃
咁係唔係可以大條道理玩奶共藍sony 食吉野家麥當勞合理化自己
之後一句唔好鬥黃就冇問題？

試下起樓主底
就會發覺有啲人不斷開POST鬥黃

個問題唔係做啲乜嘢先啱，係點樣說服人哋做你講嘅嘢做
鬥黃冇用，屌票冇用，玩膠冇用
你真係想件事變好嘅，就係要令世界重視香港依個市場
響度同人鍵戰根本改變唔到現況

BTW 點解外界會有印象連登咁TOXIC (唔係指毒撚，係指思想負面)
就係因為連登仔成日用屌嘅形式做負面宣傳

「怨於事無補，要去改變它」

樓主可以準備定聽日屌人玩LOL mobile,你要屌屌到手軟都唔掂

原神抄其他game唔提
原神開後門盜取個人資料又唔提
講到好似原神被人鬧只係因為佢係中資 完全唔提其他主因 再夾硬拉埋Sony奶共嚟比 真係死撚開啦 引戰狗

正式宣佈財經台係全連登最藍既台!!!!!!!!!!!!!

★Lihkg 房屋台 “小粉紅”金句區！（08高登奧運2020版）

行donki，有一樣嘢我一定驗完屍先買

麻煩你入去屌醒佢地佢地又屌人 又鬥黃

個問題唔係做啲乜嘢先啱，係點樣說服人哋做你講嘅嘢做
鬥黃冇用，屌票冇用，玩膠冇用
你真係想件事變好嘅，就係要令世界重視香港依個市場
響度同人鍵戰根本改變唔到現況
就係因為連登仔成日用屌嘅形式做負面宣傳
「怨於事無補，要去改變它」

一篤屎勁臭
一篤屎冇咁臭
所以就可以食冇咁臭既屎?
咁就係引戰?

你都係講唔到你咁做有乜用
Quote人地冇用架，睇下人地幾多正評，你幾多負評
就已經表現咗你唔識玩啦

麵咪媽係連登燈中之霸，有自己一SET ICON
TVB戰線係真係有行動，唔係鳩屌唔做改變

TVB戰線係有行動 我認同 我好respect 因為我一直都follow佢
但另外個兩個post有乜野實際行動同用途?
咁都唔叫你口中所講既分化?
我冇講過我好識玩 唔好覺得我好偉大要影響人
我純粹只係想屌撚柒班垃圾雙重準則既on9仔
理直氣壯玩奶共ps5 但屌人玩支那原神

可唔可以比個正評我
我要黎打飛機用